「必學護身術」「必買裝備」（請注意！）

「必學護身術」「必買裝備」（請注意⚠️）
猴子偷桃，簡單易學
簡單又易學，男女老幼都學得
渣爆畜牲兩粒睪丸要佢地慘個陳奕迅

根據俾人拋斷手既人兄，手腕防護係必須

搖滾手帶

有裝防暴好似著埋護陰
所以各位巴打都要戴

推

護陰冇鬼用，大大力踢落去，只會三位一體一齊滅亡(大家記住唔好唔留力一下踢落去)